[求救]Android videoview URL 行唔到HTTP!!!

Android 個videoview 好似淨係食到https (SSL)個D網既mp4
咁我就跟呢個網咁做
佢入面行 網我都行到，HTTP就行唔到。
但我用WAMP做功課，localhost 試過，10.0.2.2都試過都係唔得。

未試過將localhost 轉HTTPS(SSL)怕影響到其他野唔敢轉住.
有冇人識唔洗HTTPS都LOAD到video呀？

求救求救

自己睇

thank you
岩岩睇左 聽日試下

唔得啵 得WEBWIVE 有得setWebViewClient .
video view 冇呢樣野嫁啵

package com.example.fyp_test_playvideo;import android.media.MediaPlayer;import android.net.Uri;import android.support.v7.app.AppCompatActivity;import android.os.Bundle;import android.view.View;import android.widget.Button;import android.widget.MediaController;import android.widget.ProgressBar;import android.widget.VideoView;public class MainActivity extends AppCompatActivity { private Button btnonce, btncontinuously, btnstop, btnplay; private VideoView vv; private MediaController mediacontroller; private Uri uri; private boolean isContinuously = false; private ProgressBar progressBar; @Override protected void onCreate(Bundle savedInstanceState) { super.onCreate(savedInstanceState); setContentView(R.layout.activity_main); progressBar = (ProgressBar) findViewById(R.id.progrss); btnonce = (Button) findViewById(R.id.btnonce); btncontinuously = (Button) findViewById(R.id.btnconti); btnstop = (Button) findViewById(R.id.btnstop); btnplay = (Button) findViewById(R.id.btnplay); vv = (VideoView) findViewById(R.id.vv); mediacontroller = new MediaController(this); mediacontroller.setAnchorView(vv); String uriPath = "http://10.0.2.2/video/smallvideo.mp4"; //update package name uri = Uri.parse(uriPath); vv.setOnCompletionListener(new MediaPlayer.OnCompletionListener() { @Override public void onCompletion(MediaPlayer mp) { if(isContinuously){ vv.start(); } } }); btnstop.setOnClickListener(new View.OnClickListener() { @Override public void onClick(View v) { vv.pause(); } }); btnplay.setOnClickListener(new View.OnClickListener() { @Override public void onClick(View v) { vv.start(); } }); btnonce.setOnClickListener(new View.OnClickListener() { @Override public void onClick(View v) { isContinuously = false; progressBar.setVisibility(View.VISIBLE); vv.setMediaController(mediacontroller); vv.setVideoURI(uri); vv.requestFocus(); vv.start(); } }); btncontinuously.setOnClickListener(new View.OnClickListener() { @Override public void onClick(View v) { isContinuously = true; progressBar.setVisibility(View.VISIBLE); vv.setMediaController(mediacontroller); vv.setVideoURI(uri); vv.requestFocus(); vv.start(); } }); vv.setOnPreparedListener(new MediaPlayer.OnPreparedListener() { // Close the progress bar and play the video public void onPrepared(MediaPlayer mp) { progressBar.setVisibility(View.GONE); } }); }}

我D CODE

推推推

無既話 就係無
揾定第個library

自己letsencrypt sign張cert就唔洗搞咁多嘢

搵到方法了 THANK YOU 樓上咁多位
整左個XML檔network_security_config加落去就得

用surfaceview 啦 videoview太舊垃圾到暈